其實呢，做男人，唔洗靚仔

其實一個男人，只要外表正常，為人成熟，識待人接物唔好咁awkward，間中有少少幽默感，已經好夠

加埋有啲興趣，玩下運動，已經好撚夠殺

咪撚咁造作成日油頭粉面啦

男人眼中可能係 女仔眼中未必係

但要有錢

矮已經玩完，88

前題: $$$

25歲前 女人睇樣
25歲後 女人準備埋單一定係睇錢

有錢大於一切

矮撚唔算外表正常
申請傷殘津貼啦

究竟你班仆街冇錢成點

冇180已經溝唔到女
啲女140又係搵180，170又係搵180

連登仔雞都唔敢叫碌jer等生鏽

冇190算男人?

叫雞最實際 有兩個臭錢就有閪屌 重唔洗比人嫌棄 又冇手尾要跟 做男人 一定要叫雞 此post已完 多謝留言

Sam哥夠有180啦
咪一樣為女自殺

sam哥如果睇到你樓上個留言可能可以避免悲劇

屌 俾錯負皮

仲要滿足你所有需要
資本主義好資本主義好資本主義國家男人地位高

繼續做你好男人 我日日叫雞 你就屌死一條女

Gay post test,you pass